男朋友係我前面

佢係到睇緊連登
我覺得佢好正
佢笑果陣好charm
想俾佢屌

正解

不行

wtf?!

咩事